研究：台灣立場上連登仔是否大多認同台灣人含淚係正確選擇

利申先好撚憎韓國瑜
選完傾都唔傾就即刻話自己競選承諾不切實際
講到迪迪尼唔存在咁
依啲都題外話

講返正題
泛民建制之爭未有第三勢力介入前
究竟焦土定係含淚
喺連登討論起上嚟相信都係六四開
但係點解台灣藍綠之爭未有第三勢力介入
連登會一面倒覺得投國民黨係投共on99
唔俾人哋用選票懲罰玩焦土？

即係香港就可以焦土，台灣就必須含淚投民進黨
龍門去咗邊

戴一戴頭盔先
如果我稻草人咗
麻煩撐選票懲罰撐焦土嗰啲出嚟表一表態

台灣焦乜撚野土? 台灣而家係共狗拎左咩? 痴撚線先會套用焦土概念係台灣政局.

拎埋右!

講緊選票懲罰嘅問題
宜家得兩個黨嘅人揀
你一係含一係唔含
唔含又話人揀國民黨係投共
咁咪奇撚怪

樓主未訓曬

台狗既事關我地撚事

藍綠之爭係歷史問題
台灣真係有人支持大統一(中華民國)，或者一路支持國民黨
係佢地投畀國民黨，何來焦土啊?
碌撚一路都支持國民黨
又唔見你話佢

講緊懲罰選票呀，望住焦土兩個字就上晒頭

柯p同時代力量咪第三勢力囉

高雄呢

含含含含你老尾咩
投小英/柯p唔撚得既
捩橫折曲撐投共諜魚屌你老母

投第三勢力咪又係要含淚，你估時力柯p少壞消息？

同埋台灣使撚焦土，你估香港呢啲垃圾地方咩？

扮乜撚野呀
香港選舉叫人投共，白票都唔好

台灣依家又想合理化投共諜魚
你根本就係五毛

想知點解投民進黨係含淚

因為不斷用含/焦土之類含混概念嚟標籤
先可以合理化投共

我唔直接答你用例子答

親中媒體，亦稱為親共媒體，是指抱持傾向中國共產黨和中華人民共和國政府政治立場的傳媒 ..... from wiki

法國佬同我有相同睇法

民進黨全面執政都做到成pat屎咁

唔落台就有鬼

台灣好似都有人思考緊追求第三勢力必先踢走民進黨